有無人次次轉工都轉英文名？？？？？

做緊果行唔算榨又唔算闊

次次跳槽都會轉英文名

廢事有同事識舊公司人然後收風

有無人都係咁次次轉工都轉英文名

我只係工作同真人唔同名
返工簽開既名只係返工先用

你地以為自己真係謝霆鋒同蜘蛛俠咩

英文名已經特登去入境處度搞咗手續入落身分證
反正入咗政府都應該唔會轉工

廢是比人發現之前D仆街野

有無轉埋姓呀

整埋容好無

英文名我都會改
但轉工轉得咁上下，開始唔記得或者記錯

幾好

我會話無英文名，每次都改一個花名

咁撚有創意

你點知㗎

只係唔想放工出街畀人叫既時候仲好似未放工咁姐
返工一日畀人叫幾十萬次，會討厭自己個名

屌⋯⋯如果係工作場合上遇返幾個舊老闆
同時叫你 但唔同名 個場景都幾撚尷尬
好似條仔去媾好多女咁